{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금정 BAND(밴드)"
    },
    "text": "HOTEL BANDは客室の基準人数を2人としており、追加人数は受け付けておらず、2人を超える場合は入室できません。 客室タイプによって入室時間が異なりますので、予約の際には必ず入室時間を確認してください。 退室時間を30分超過する場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、連泊をする場合にも追加料金が発生します。 客室利用中の利用客の交換は不可能であり、紛失した飲食物は退室時に廃棄されます。 ペットは同伴できませんし、予約のキャンセルはアプリカスタマーセンターでのみ可能です。 HOTEL BANDの駐車規定は、客室1室に1台の車両を駐車として割り当て、入室時には車両2台を駐車することができません。 入室時間以前には先行駐車が不可能であり、100%バレット駐車のために希望しない場合は外部に直接駐車することができます。 駐車場の管理のため、バイクは駐車できず、外部に駐車する必要があります。 HOTEL BANDの客室利用案内によると、カップルPCルームはゲーム仕様のPC環境のみを提供するため、有料ゲームのライセンスやアカウントはお客様が購入しなければ利用できず、一般室は喫煙室と禁煙室に分かれて先着順で割り当てられます。 Private roomは地下にあるためキャンセルと払い戻しは不可能であり、カップルPCルーム以外の客室は通常のPC仕様で提供されます。 喫煙は一般室(禁煙室)を除くすべての客室で可能であり、客室の問題による部屋の交換は入室後20分以内に1回のみ可能ですが、満室の場合は交換できません。 フロントサービスとしてはレンズケース、レニュー液、ヘアワックス、シェービングフォーム、女性清潔剤、女性用品(生理用ナプキン)、ヘッドセットレンタルなどを提供し、現金決済や口座振替時には20%のポイントが貯まり、カード決済時には5%のポイントが貯まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTEL BANDは客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "HOTEL BANDは客室の基準人数を2人としています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDは追加人数を受け付けていますか？",
            "answer": "HOTEL BANDは追加人数を受け付けておらず、2人を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDの客室タイプごとの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "HOTEL BANDの客室タイプによって入室時間が異なりますので、予約の際には必ず入室時間を確認してください。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDの退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "HOTEL BANDの退室時間を30分超過する場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDでの連泊は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "HOTEL BANDでの連泊をする場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "HOTEL BANDではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDのキャンセルはどこで行えますか？",
            "answer": "HOTEL BANDの予約のキャンセルはアプリカスタマーセンターでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDの駐車規定はどうなっていますか？",
            "answer": "HOTEL BANDの駐車規定では、客室1室に1台の車両を駐車することができます。入室時には車両2台を駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDの駐車場利用に制限はありますか？",
            "answer": "HOTEL BANDの駐車場の利用に制限があり、バイクは駐車できず外部に駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDの客室利用案内によると、カップルPCルームではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "HOTEL BANDの客室利用案内によると、カップルPCルームはゲーム仕様のPC環境のみを提供しています。有料ゲームのライセンスやアカウントはお客様が購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDの一般室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "HOTEL BANDの一般室は喫煙室と禁煙室に分かれて先着順で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDのPrivate roomはキャンセルと払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "HOTEL BANDのPrivate roomは地下にあり、キャンセルと払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDの喫煙はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "HOTEL BANDでは一般室を除くすべての客室で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDの客室の交換は可能ですか？",
            "answer": "HOTEL BANDでは客室の問題による部屋の交換は入室後20分以内に1回のみ可能ですが、満室の場合は交換できません。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDのフロントサービスで提供されているものは何ですか？",
            "answer": "HOTEL BANDのフロントサービスではレンズケース、レニュー液、ヘアワックス、シェービングフォーム、女性清潔剤、女性用品(生理用ナプキン)、ヘッドセットレンタルなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL BANDでは支払い方法によってポイントが貯まりますか？",
            "answer": "HOTEL BANDでは現金決済や口座振替時には20%のポイントが貯まり、カード決済時には5%のポイントが貯まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 943
    }
}